豬腦又carry左雲加

阿仙奴=豬蛇

牙蓋